掛住肥絲了

想屌

笑左

唔洗畀人笑埋右

去撚右邊？（真心問）

is

[玩具撚入]「手感」是什麼？動物學家研究告訴你，那是人類對機率的錯誤認識

難服侍

block左肥c 睇唔到咩事
求口述

我都一早block左，佢太煩膠

挽留

係蓋兄po 睇到 貼鳩圖 on9

7左

肥絲返黎啦

肥絲咁就無左

無埋右